# De typhoon komt dichterbij, er is regen en wind dus pas op

Het weersagentschap zeg dat er tussen de 10e en de 11e een 14e sterke typhoon zal passeren langs de kant van de stille oceaan. De typhoon komt dichter en de wind en regen worden sterker, de bergen en kliffen kunnen misschien af brokkelen dus pas op.

JR zegt dat omdat de typhoon dichterbij komt de treinen in de de Chiba prefecture mogelijks niet zullen rijden. De treinen gaan misschien rijden, volg dit zeker op op het internet.

Ongekende kanji: 崩,崖

<https://www3.nhk.or.jp/news/easy/k10012654541000/k10012654541000.html>
